我而家就入黎攻鳩你波台城 成班5P狗同我死出黎

敗壞連登

G持 要幫手出聲

ok sor 投寒.....

未見過人返屋企都叫攻城

認同請正評
想要1000個

頭寒啦，吾玩啦

打打殺殺唔好搞我 我得閒9up下好過

正評左

最中2搞風搞雨架啦

做咩姐你

以後吾敢了

熱犬又黎

吾好2c

死熱狗又諗住割蓆牙

樓豬金口一出

胎仔幾時甘二五嫁

惡牙ching

G持殺絕波台狗

sor牙 吾敢啦

伐伐伐木工

十卜Ching

支持清

樓主又準備燈到其他台爆炸